諗緊應唔應該同女朋友分手?求意見

但我冇女朋友，仲係毒撚一個，點分

貓之叫雞
個名點解

貓之報恩

同隻雞講

點解要分手?唔愛?鍾意第二個?

女朋友鐘意左第二個

利申: 冇女朋友

你用開左手定右手？ 拎個錘仔，好快

斬咗隻左手
放佢走